無線考慮下馮盈盈做趙敏、麥明詩做周芷若拍返套倚天啦

好過依家啲細路晚晚睇支那雞

明明金庸香港人嚟

雖然支那雞正好多

之後6號做張無忌

肥媽做素素

肥媽做小昭
去波斯做教主 教人煮餸

仆街 變笑片
唔係冇得諗

以前都有吳啟華做張無忌啦

邊個張無忌老母好？人妻，熟女，魔教中人

呢個當年真係笑到碌地

麥明詩做滅絕師太啦

肥媽反串做金毛獅王都得

6號：義父！！！

擊掌 yeah!

德國寶贊助埋屠龍刀一把

教似你響冰火島點樣食平fd

樓上班人真係覺得自己好幽默?

肥媽做滅絕啦

飛起拎倚天劍

食生鯇魚片再用內功排蟲

正喎又有得睇腳板

但係我覺得好撚好笑 有晒畫面

馮盈盈做任盈盈

肥媽獅王: 得嘅得嘅 x20

鼎爺做鷹王

周芷若 陳瀅
靚湯 趙敏
張無忌 馬子仁

個陣睇佘詩曼炸

係wor 仲有荔枝

講樣確係黎姿贏 但姣佘嗌無忌哥哥 真係聽下都扯

懶音雞

屌，同之前講話搵terry做郭靖個po一樣

想睇肥媽腳板

咁心穎做乜嘢角色？

Ching由佢地自己圍內開心下啦

邪教魔女

聖処女 小昭

兩個女調轉角色好啲

金庸，浙江海寧人，1948年移居香港

淫Kay

5哥係咪搵鼎爺？

黑鮑橋

姚嘉妮

金花婆婆

正既女人都係雞

港女其實唔多雞

楊卓娜

金庸成24定25先黎香港
睇樓主點定義"香港人" la
係我眼中佢係一個反共大陸人

幸福賓洲
馬子仁原名係咩btw

肥媽個仔做張無忌
肥媽做張無忌老母

唔好玩啦
你會唔會睇得落

馬國明 殷梨亭

黃心穎 紀曉芙

許志安 楊逍

反共
基本法佢有份畫 仲反共

Mmc好似窄咗啲喎

樂易玲擔綱演出, 飾演滅絕師太手刃黃心穎

蔡一智 楊不悔

一智同馬明呢對

金庸，1924年生於浙江嘉興海寧市，1948年24歲移居香港

金毛獅王 林盛斌飾

比你講咗先

坤哥做張無忌

Bob肥頭dup耳咁做說不得啦
獅王搵返雷神做好啲

朱千雪做趙敏啦
ALI做周芷若。
靚湯做小昭。
梁瓜皮做蜘兒。

Ig: yyy

金庸咪又係新移民

張敬軒 湯唯

無人想知
垃圾台有閪人睇

范遙 - (毀容前) Dicky (毀容後) 肥Bob

笑左.. CLS

肥媽做張三豐都唔錯

咪係
係咪攪錯金庸同倪匡?

可以做台慶環節

咁使唔使預埋戇鳩仔傾下偈班友做丐幫弟子？

梗係謝安琪啦

趙敏 did did
二老 農夫

鼎爺 張翠山

青樓女子

黃心穎做朱九真

素素 : 王心穎
張翠山: 馬明
獅王: 許志安

淫賤冰火島

安已不小昭好好架

仲睇tvb

細細粒做殷離

金庸早期嚟講的確可以叫反共，尤其係佢仲係明報出社論個時。

不過始終跳不出中國三千年士大夫情意結既框框

叫佢拍啫
無人會睇

倚天切

無論邊個做都唔睇

又係教煮送。

搵埋唔淑唔食個師奶拍。

都時成套劇係度教煮送。

晚年親共都仆街

比無線冰封左咁就緊係做冰火島粒冰啦

痴撚線post

Fit撚到

正想講

應該睇片頭已經出曬戲

獅王和素素有路，生了無忌，翠山被蒙在鼓裡

毒撚係咁

波波做咩

譚道德做張真人
安仔做張無忌會唔會重好睇

咁係咪可能對住肥媽吐口水

佢點解唔做成昆